香港既樓望樓無敵景觀算唔算世界第一

記得讀小學個時住既私人屋苑，大廳個落地玻璃係對住對面座樓, 夜晚個時家家戶戶開哂燈, 係可以見到對面屋既人係廳行黎行去

沖完涼無著衫就行出廳, 都會俾人睇到哂

估到

好勁

我老友 古巨J 月租$15k啟德私樓景：

Such a view

我隔離屋gogogo業主$1200萬買啟德樓,同一個景

好大碌 想畀佢屌

放租比你哋幫手供g ma
知你哋中意望公屋

隔離屋買嚟自住

好想含

你中意點就點啦，你話佢用黎做倉都得架

得一張圖

我同意呀！

望公屋樓望樓可能攞嚟做倉

你識閪
望住d窮人有優越感呀on9

條撚嚴重傾右

人地就做倉, 你就用黎住打飛機~ 仲要係交租既

啲港女知我住呢度，都無問我租定買就話上嚟過夜幫我打飛機喇！

可能喺對面屋邨蝗蟲妹

係喇係喇, 小心J得多眼濛呀

多唔多港女話要上你層自住樓參觀呀？一話我層樓買㗎！啲港女實出晒水

你已經一家4口租住320呎，仲叫條女上去幫你打飛機迫唔迫呀